# MANAJEMEN PROYEK

<h2>Tampilan Front-End Webstite VRESHY</h2>
<h4>Dibuat untuk melengkapi tugas manajemen proyek dan laporan pembuatan sebuah aplikasi berbasis web, menggunakan bahasa pemrograman HTML, CSS dan framework Bootstrap4.</h4><br>
<p>Daftar Anggota;</p>
<ol>
<li>Kenang Ghalih Diasthama -201943500208</li>
<li>Adinda Triana Syahpitri -201943500200</li>
</ol>

<img src="vreshy.jpg" alt="Our cool project"/>
